［考古］時興隆與你 共享昨天今天明天

究竟個小妹妹臨尾係講「射射」定「謝謝」

正評：射射
負評：謝謝